[突發]大埔有義士被斬,腸都斬至外露

屌你老母 ,鶳全面升級

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒